一日內被剌中兩個死穴

hug

男人/人妖可以？
利申非機

唔知可以點安慰你不過攬攬

幫唔到你啲咩 但一個擁抱唔難
利申真絲

如果我係你隔離 俾你攬實又點話
飲還飲 飲到頂就好停喇

係屋企眼光光訓唔著
衰on9 7點幾開左罐雀巢飲

將軍澳友仔呀 同你都幾近丫
隔左個海

[member]介唔介意講你咩事？如果你唔想喺公海講，可以 tg 傾

呀！！！又嚟嘢。。。。明明乞緊人哋可憐。。。點解又去幫人呀？/member]

[member]sorry, 絲打。。。。。
對唔住，提起你啲唔開心嘢。。。。

你要堅持呀！我有冇女唔緊要，最緊要你好返！/member]

why not call G?

雞

其實有時食煙幾好
比到自己一個人靜落來，好好諗下野。
巴打加油！失去屋企人個種感覺我明白，
唔好受 難過 同好掛住 ，有時候仲會怪自己。

但要記住 唔開心只係一種感覺，係過渡嘅一種。
可以比自己唔開心，喊下宣洩下。
我知到你一定可以同傷心嘅感覺共存，唔使迫自己。
到你有一日真係放開左，其實大把路等你行呀。

唔一定要扑野架 基本上你係買佢時間 通常30~45分鐘，咪攪下 傾下計囉 唔好沉船就得

覺得樓主好撚狗公 又想消費場運動識女仔？
周同學唔撚係咁樣比你消費

善用不推文

拉

完全唔異相架 我有一年失戀 沖完涼問佢可唔可以唔搞野 最後攪住佢喊 而且佢係咁安慰我摸我個頭

巴打給你一個擁抱

其實呢個世界好多人都係咁 唔洗特別誇大自己搏同情

你同我經歷好似
我嘅經歷令我對生死更麻木
唔係一件好事

我見到仲人覆佢都笑而不語

好似睇緊交友apps flirt 緊d女咁

Agger

睇標題以為講港共

樓主好嘔心

咩生理反應個到呆左

厹認證